# Cafeteria With Robots


19. ИБ И31 П32 Д1031 Д10О1 Д2П1 Д2Б5 ОР1 ОД1

ИБ - Бесконечный источник

И31 - Пуассоновский

П32 - Равномерный закон распределения времени обслуживания

Д1031 - Закон записи в буфер по кольцу

Д10О1 - Отказ по указателю

Д2П1 - Выбор прибора по номеру (чем меньше - тем приоритетней)

Д2Б5 - Выбор по номеру источника, заявки в пакете

ОР1 - Сводная таблица результатов

ОД1 - Календарь событий
